[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

llcm

Lm

llcm我愛如風絲
金剛棒加咗填充題

lm

見字正皮如風絲

重新睇一次首樓，多左咁多考古嘢（未追完）

推！

唔知蝦乾會唔會冒住中武肺風險
帶角仔周圍去搲利是呢

新po留名

留林俊明
多謝媽咪 我終於甩p喇

新po留林俊明

留個林俊明

新post 留俊明
推到佢收番個蝦頭入去

Lmlm

新post留名

留返個俊明

留林俊明

Lm慣性正評如風絲

夏子婷P到自己腿長又白到反光都可以理解
但我真係好唔明點解佢P到隻腳成個6尺籃球選手大咁
p到唔啱比例

名言留個林俊明

新post留個林俊明

留俊明

留個俊明先

喺隔離post見到 我大個仔會唔會咁架 我想識兄弟 有個好老婆過世呀

睇到車厘子個po搞到我好想鞭屍蝦式N4日文
遊びる可以整本蝦式日語辭典

留名報告
食左半盒不知名車厘子
現在好飽

其實佢D 字好核突
已經練過書法？

特別係著mcqueen對鞋果陣
大得好恐怖 完全唔岩比例
隻腳仲大過個頭 對美學有極高要求既蝦教授下次拉長完個人可唔可以p返細對鞋

我蝦：女人當自強

估吓今日蝦乾會唔會有story 呢

咁就要睇下佢今日有無追po睇許願池

仲有p細返個手袋
個chloe水桶同puzzle bag大到變左垃圾袋

同埋冇人會講PSを遊ぶ囉，玩部機咩
正常應該係PSでゲームを遊ぶ，或者直接ゲームを遊ぶ

ゲームする算啦，成日寫到水蛇春咁長

可能佢鍾意拆開部ps玩入面啲零件呢
完美的蝦係唔會打錯字

要特登寫埋プレイステーション先凸顯到prof ha嘅學識

咁岩牙
我老公買左30蚊兩磅車厘子
冇爛

咪又係copy and paste佢識自己串再講

應該唔關日文幾級事
佢啲蝦式中文都係寫到水蛇春咁長又言之無物
係人嘅問題

對美感要求極高
後面果d咩黎？

喺d晾緊衫嘅衣架隔離打邊爐

一大堆veggie 打邊爐用

今天當廚娘，本人技能不多，能為你準備的只有這些了🥺

LM

堆衫好濃烈邊爐味

d衫都係烚黎食？

提高湯底延續性
着住食魚蛋炒柳菜都有打邊爐嘅feel

hi錯負皮 sorry

蝦毛仔可以聞住訓？

有冇人有幸聽過呢個live?

離一離題
羊羊同細佬真係好可愛

無，其實純粹講梗琴晚蝦乾食車厘子

c朗 家姐好愛你

幾似爸爸面仔好好肉

條友有語言障礙?
又係口語書面語撈埋一碟:
係咪都好好架? 好像很有語言天份呢

好似蝦乾平時會講咁

呢位同學盡得蝦乾真傳
應該係prof ha嘅得意門生

蝦乾
崇光做優惠你買咗未呀

推rubbish

899蚊589蚊買完翻去蝦公連魚蛋炒椰菜都冇得食

痴線!!!!!!!sogo貴咁多 淘寶十蚊就有隻碟喇

係我老媽子想食 我老公買真係唔關蝦乾事

589 同盒車厘子差唔多姐 prof ha 快啲狠狠地買

其實正常人初學語言都唔敢話識，
得佢識少少都突個頭出嚟搞心得分享
柒唔柒啲

明明皺哂眉都唔夠角仔果種苦瓜乾絕望既feel

識人自學到考到N1都唔敢話分享
仲話自己唔叻 因為自學會傾向識多啲某方面既字
身邊都有唔同方面叻既人 真係冇個好似佢咁自大自滿

人地有反應會出聲
蝦佳好似冇入電池

呢段我重覆睇左好多次 ，好QQ 細佬

有幾次ig story見到佳仔對眼會望兩望 係有反應架
但係唔喊唔笑 無情緒咁

大人出黎做野都未學到佳仔咁無情緒啦

我估計蝦乾好羨慕明思有個咁得意BB，佢應該都會嬲點解佳仔唔係肥嘟嘟既BB，
大佬佢食得咁清點樣生肉肉B

岩岩睇左羅力威湊女條片好好笑又好溫馨
BB肥嘟嘟好可愛，又係咁咦咦啊啊
又彈琴俾個女聽

呢啲先係父母同小朋友既互動丫嘛

newborn果時未至於瘦到痴線
而家瘦到變左一條腸仔咁

我細個都唔係肉肉b 但未到佳仔咁有v面

自己湊得唔好搞到個仔咁呆怪得邊個

佢應該要自責兼反省
一個人既人生就俾佢影響左

喂蝦乾
U記網站有bb衫減價
19蚊兩件 即係十蚊都唔洗
得返最細碼for Newborn 不過我懷疑我都應該都著到

冇睇一陣又爆post
留個林俊明先

角仔你唔係鍾意銅心口罩衫咩

你搞清楚
係我老母鐘意 唔係我鐘意
我都係幫我知慳識儉嘅老母慳錢咋

掉左你最慳錢

快撚啲掉我去保良局啦起碼我唔洗困係黑房

究竟你有幾唔鍾意你媽咪

同媽咪唔鐘意你嘅程度一樣

佳仔唔止瘦仲好乾
食唔夠奶就肯定，平時都唔知有冇俾水佢飲

真係人嘅問題，睇佢平時打D中文都見到佢對語言係冇sense，佢連母語嘅語感都冇，佢唔會識去理解一種語言點講先叫自然、唔會去理解語言背後嘅文化，佢打句中文都可以得罪唔知幾多人、想潤人又潤得低招，好似sona姐姐送dior帽單野咁

唔知佢日文出去學定點，正常出去學的話，老師教到動詞「遊ぶ」時，一定會講打機唔會用遊ぶ

利申：教日文

我老婆愛我多啲㗎！！我識自己屙屎自己食飯自己瞓覺 你得唔得？

睇過佢啲日文po 佢應該有跟老師學
我以前個老師都有強調遊ぶ唔可以好似中文咁用
但蝦乾個feel係純粹將一堆唔同字塞入句句子度
無認真研究過到底成句嘢啱唔啱

佢最愛佢自己同錢你連一塊176蚊嘅牛扒都不如呀

車 點講都好 老婆一定係最憎你
生左之後就冇運行啦衰仔

係，正常一定會講
之後就要睇個學生get唔get到「遊ぶ」個語感，如果教左又get唔到，就會好似蝦乾咁
因為我睇過佢幾次d日文，佢係get唔到個語感多，淨係識直譯，呢d好難搞
錯文法嘅日文 同埋 又錯又唔自然嘅日文係兩樣問題來，佢係後者

佢已經係寫嚟寫去都係嗰幾句句式語言天份
有人喺comment話蝦啲日文咁差不如換過個老師
個老師好無辜

佢唔係食得清
係食得無營養

曬命自己識日文，旅行好方便

其實d和服店全部用英文甚至中文已經預約到

我唔識日文去日本都有著浴衣啦 咁我咪要頒個獎俾自己

腳趾

有語感就唔會有⼀大堆蝦式笑話
明明ig/fb/youtube主要讀者係香港妹豬
做乜9寫台灣短語 真係想知有幾個人知[手滑]係咩意思

學任何language入門係用簡單方法表達令對方明白
呢兩個po見到堆蝦式hashtag 真係哈哈好笑

好想睇佢啲email點寫
可唔可以同大家分享下

呢篇野d中文語病都出哂嚟
佢話「無聊」，你唔會唔明佢講咩，但你要諗一諗先明佢大概想講花錢花時間、影完相就完又要除又要著，好「無謂」

佢個d錯到嘔嘅日文，日本人估估下都會明，就好似我地睇佢d中文咁

咪係，明明我都係就咁Walk in入去都有得着 ，佢啲款式又唔係咩特別款

睇到就嬲 自己一開始孤9寒唔捨得就認啦
話人著和服好無聊 好唔尊重人地既文化
仲要話以前既人過住壓抑既生活
除左重要既場合 祭典 紅白事
都有好多選擇平日著和服既日本人
和服對日本人有幾重要有幾講究佢識條毛
佢係咪以為租和服著既都係外國人
我去京都有好多著和服既都係日本人
成日一黎就企喺高地踩低人地
佢咁唔尊重人地文化無資格學日文囉

可能根本用中文約，但既然搵到位比自己入，就吹水吹自己用日文約

佢係咪連少少錢都冇加俾人幫佢set頭

P牌冇得正評手動正評一個，你講哂我心中說話

蝦乾快d幫我甩p

明顯係啦 set頭會勁有心思同包埋頭飾
佢呢套係最cheap個level先捨得租
點會捨得加錢比人幫佢set頭

個pat好扁

女人當自強 我蝦自己set就得啦 慳返啲錢嘛
Btw下盤好大 係咪P漏咗

不愧知慳識儉嘅蝦姐肯使錢租和服嚟著俾錢set頭就唔肯著到靚一靚都冇用望到佢啲頭髮同九唔搭八嘅髮型都覺奇怪佢係點樣紮到啲頭髮咁肉酸

我就唔明啦，佢隻手咁多皺紋點會手滑

原來真係遺傳咗俾個仔

睇錯咗個頭好扁

佢身形

我覺得有少少

再補充25:30有人指正番佢正確讀音
佢個樣尷尬到
仲要話自己英文唔係太好我蝦太謙虛了

google錯左履歷表個讀法啦一定

re su may 搵工咩 不過而家真係要prep定啦

讀HD正常都要用好多英文，點解蝦姐會咁

25:30 有人話rat-su-may 同 rat-su-may讀音係唔同
原來老婆唔識讀resume 小學生都識啦

唔考speaking

佢揀嘅呢件浴衣已經唔靚，佢個頭重亂過我喺屋企個頭
對美學有極高要求嘅我蝦對唔對得住自己

Set頭唔洗錢？你比我丫，多謝你先！

致mon po蝦：

建議你多做一點搜集
希望第時幫蝦毛仔溫英文果陣唔好再咁

résumé 履歷

resume 恢復

科科🙂

re-實-may仲要自信樣咁讀出嚟蝦乾啊蝦乾 一日到黑就怨天怨地怨蝦公怨蝦仔怨自己命差冇娘家幾時先肯自我增值下英文日文冇瓣掂揾定工啦你KOL冇得撈㗎啦

留明！

佢到底邊度搵到件咁淘寶風嘅和服
果陣去過租和服，果間都係平野
但都無啲咁淘寶嘅pattern

Re-Su-me
多謝絲打考古，笑到我晚餐都嘔番出嚟
蝦教授教英文，我又長知識了

硬係覺得佢因為浴衣平過和服所以租浴衣

佢讀個major係multimedia, 平時assignment係拍片剪片, 冇咩需要用英文

佢講極都講唔出”re-zoom”個音，睇嚟佢係真心唔知

喂呀呢個真係好好笑

花樽裙
PP爆巨

𨳒熊貓如果佳仔大個要讀書，都係你幫佢睇功課會好啲，旨意你老婆教佳仔英文，死得
遲啲佳仔讀幼稚園，你可以叫臭蝦得閒都睇吓佳仔啲幼稚園英文書，佢應該會學到野
本書佳仔讀完到臭蝦讀，好高嘅延展性

呢個post真係好有正能量
個個絲打都袋錢落臭蝦袋
育兒、烹飪、時裝樣樣有，依家仲要教埋英文
臭蝦mon post = 賺咗

煮完餸唔記得除圍裙？

又p到成個巨人咁

阿慈不如你諗下有咩工唔洗覆email同電話先
thanks you your help

下盤大可唔可以揀其他衫著條裙越望越似圍裙又顯下盤大

體力勞動工種洗碗收銀

搵工時我老婆英文水平應該係elementary level

其實auditor英文都係麻麻架咋
早個月ey姓吳高級經理封email英文係咁上下

佳仔你要自學了

冇人錫既細路係好易瞓扁
例如 角仔

係人問題定浴衣問題 點解著到成個跟係大户人家後面擔遮拎袋嘅妹仔

我search過京都兩間借和服嘅
夢館浴衣同和服一樣價
岡本和服(最平果個plan)仲平過租浴衣
所以純粹係taste問題

我諗 我蝦而家查緊字典
Elementary都未必識

930 here means 930英文好過老婆多多聲
內部email又唔使好formal嘅反正都係班細嘅睇又冇gwailo

佢個樣真係好會妹仔樣 即係無黎貴氣嗰啲

收銀都要聽外賣電話

因為佢一開始係mention和服 以為佢會承接返上邊租和服 和服靚好多做咩唔着和服打卡呀

你老婆想做中環ol喎 elementary level邊間公司請
law firm/big4/bank班reception嬸嬸聽電話講英文都對答如流架

仲喺度教人學英文咩睇新聞睇Netflix唔開字幕笑撚死我

想知佢以前點覆pr d email 用蝦式中文咁柒？

有外國人打電話嚟叫外賣我蝦應該會cut線

就係因為冇開字幕咪唔識resume囉

angel方加

老婆咁嘅英文讀音 唔好話中環 工業區寫字樓都唔要佢

邊個夠蝦公壓抑 想食肉都唔得

走去回味一下angel方加條片個腦已經自動key左蝦姐落去

明明電視電腦都有resume制㩒 係成日接觸嘅字

蝦乾又做多咗

佢尷尬得嚟個樣仲西咗一西
睇得出佢其實一啲都humble
連做戲扮都冇

因為啲英文太撚恐怖 所以要用綺麗日文

係綺麗い

d日本staff可能仲怕呢d半桶水嘅日文
寧願中/英
分分鐘中國staff睇仲方便

佢學日文係因為韓文貴
蝦亁：日本文化？who fucking care？

垃圾

好心去得旅行，呢d錢唔好慳啦
慳唔set頭都得，好心咪影後面
好柒

求其扎個messy bun 再加個donki 頭飾都好睇過佢d橡筋突曬出嚟

re su may乜鬼黎……

佢個樣尷尬得黎又有少少嬲

搵隻手遮住半個pat 都咁誇張
唔遮咪大過度門

但我蝦十指不沾陽春水（結婚後）

明知你老婆妹仔樣都唔振夫綱 對唔對得住食咗落肚嗰6粒魚蛋

可能唔識分浴衣同和服有乜分別

蝦乾教妹豬學咗新字要抄低
唔知我蝦有無抄低resume 呢

記得抄埋個讀音

講句：下次會留意
會舒服好多

但我蝦擺明動咗真火

越喺做唔到嘅嘢就越想做，所以臭蝦就成日扮中環OL
唔好話中環reception, 臭蝦啲英文應該連茶水阿姐都做唔到
我從來冇聽過茶水阿姐會講「thanks you」

sell屎應該都得不過我蝦把口得罪人多稱呼人少陣間一路sell嘢一路爆句蝦蝦好笑/又不是大戶人家就慘

donki頭飾的延續性不高！科科～

Netflix pause完reume得個play button咋
唔關我蝦事netflix唔教唔算

是咪行緊去茶餐廳開工

真，眾絲打唔係齋mean，仲俾咗好多實用建議袋錢落佢袋嘅方面，仲包括「Social Etiquette 101」，好多我哋understood嘅嘢，原來佢係唔識，例如咩叫禮尚往來，派散水餅應該/唔應該點做，點樣有禮回應followers，咩叫感恩之心.......

我去自駕遊 住溫泉旅館 著浴衣 一句日文都冇用過

好心啦 死蝦乾你估你90年代去日本咩

佢不嬲唔識咩叫應使則使
將d錢使埋去無謂地方 要使嘅地方就係度慳

我去北海道啲傳統溫泉旅館
個啲全部伯伯嚟
電郵雞同鴨講咁都約到shuttle 接我啦
真係好戇鳩

個人又好messy 唔細心
秘書工唔岩佢 繼續留在家中做ftm廢青

角仔仲扁過佢...
大個左分針鐘啲語言能力同情商仲衰過蝦乾

明明我記得著和服加錢就有飾物

媽呀好柒呀

之前仲要教人學英文

一睇張相淨係見到佢棚牙
好似cctvb以前套盲俠入面蔡思貝癲姐
又係棚牙哨到出晒黎

咩耳環嚟
咁似佢整muffin果陣 畀maid果張生日爛紙
仲有 個鼻真係好似蒜頭

見到佢棚牙就想嘔

大笑左
第一次見個頭可以咁扎
冇錢set頭 扎個計都好呀

同關家姐上台領獎有得fight

我focus 左落佢個鼻度

佢仲要諗黎諗去
都諗唔到讀re-zoom
反而係估resu-may 同resu-mi

佢係基本語感都冇
仲自誇有語言天份？

Such a joke

勁過關家姐啦
人地都係係後邊聽唔清楚先柒左

蝦乾係無知扮識野
仲要係小學英文

完美的蝦

死啦而家一見到佢棚牙就會凝住佢有口臭唔知點解

蝦蝦又識日文又識英文先搞亂曬啲發音咋

識太多語言係咁㗎啦

Pro HA好似話過買鞋要買oversize
咁樣睇落嗰人既比例會好睇啲

有無得睇番？YouTube好似唔見
無得上seminar

柒到唔敢睇
好心佢知自己英文差就講全中文啦
意想不到吧！
真係意想不到咁柒

秘書工作隨時閪返老細轉頭
又唔識待人接物
英文又唔識
隨時聽錯哂覆錯哂野

到時多得佢唔少

唔會著得唔舒服咩？

係佢個樣由自豪地狠狠地讀RE SUM MAY
到俾人指正都仲係唔識讀果個柒樣

究竟佢講左幾多年re su may 但冇人話佢知

同埋佢講野真係好言之無物
一句野eh幾十次都講唔哂
好似個腦冇乜組織能力，心不在焉咁

平時我極少睇YouTube
睇片太慢，睇字快好多
聽到啲咁講野既人真係會燥左

唔怪得佢 all the RV (得兩對) 張圖見到佢兩對都唔貼腳
原來係特登買大

蝦乾覺得著和服係件無聊事，係侮辱緊日本文化，同時又吹奏自己識日文，佢知唔知醜字點寫
幾年前去京都著和服好似加1500定2000yen就可以整埋頭，加多幾百yen就有飾物，蝦乾個髮型仲柒過我平時喺屋企紮成一個髻個師奶look定係蝦乾好拋鑊自己識整頭，好有天份

我記得當年蝦係同仙一齊學，個老師上門教日文（唔知係蝦定仙屋企
佢慌唔係學完50音就嫌開支大，quit course自學咩
自學唔洗錢，慳埋d錢可以買多幾件淘寶衫

真心問，乜要“不斷email店家才有機會穿上漂亮的浴衣”架咩，唔係約左到時去揀就得？

我蝦搞咩冇聲仲要得2分鐘
大家仲點上堂學日文啊

如果呢啲質素嘅浴衣⋯⋯
係人地大減價千幾羊一套嗰啲賣淨蔗
堂堂prof ha要咁辛苦不斷email店家先有機會穿上咁慘

真心答，係
我一句日文都唔識，網上預約有中英文，去到比職員睇個預約email就開始揀衫，幫我著和服仲係個婆婆，簡單英文溝通到，條腰帶我想揀藍色，婆婆同我講紫色靚D，好cute

呢啲鞋唔貼腳行路唔會甩咩

蝦公永遠都係打緊機 廢人咁

因為人地唔明佢up乜，所以封email來回咗幾轉

無家教無禮貌
唔係着和服無聊，係佢個人無聊淨係諗住着黎打卡
當然其實好多香港人都係諗住着黎影下靚相架姐
咁咪話本身覺得洗咁多錢打個卡唔係好抵
後尾見人着得咁靚自己都忍唔住租左
但和服係人地傳統服飾黎憑咩話人無聊
成篇野就係想吹噓自己啲真係好爛嘅日文
嘩蝦教授好勁呀一啲都唔爛囉！約到租和服真係好犀利呀

佢就真係無9聊喇咁都吹奏自己

定係臭蝦以為自己仲係青春少女，發育時期，隻腳會越來越大

係臭蝦咁on9要用日文，人哋覆返佢，佢又睇唔明
不過就算臭蝦用英文，佢應該都係會寫到一嚿嚿，不過起碼on9熊貓會幫到佢proofread

我未去過日本著和服但去韓國係鬥早即場揀件自己岩心水嘅韓服著日本人邊會咁有神心覆email

已經想像行嗰陣會有好嘈嘅噠噠聲

唔撚係化
佢自己學野都係半桶水咋喎
洗唔洗咁mean

擺明係嗰啲做遊客生意好平可以租到嘅和服舖
補正做得差 條帶又綁到初學者咁撚樣
貼錢都唔要
利申：自己著開

有啲鋪頭有website比人book 仲有齊中英日文
乜真係要咁辛苦不斷email先book到咩

再唔係用klook嗰啲book都大把選擇啦
講到book件和服都累掛了咁

更加證明佢根本冇用咩日文去book
出名到要book嘅舖會著到咁咩
真係見位可以show off就入

真係好奇怪既想法
我細個大得快老豆都一定會幫我買岩size 鞋
因為驚我着壞腳
佢着Oversize 鞋唔會覺得行路拖住好辛苦咩
同埋鞋長左一兩cm有冇咁大差別呀
唔好咁癲啦大佬

冇睇開仙，仙係咪學得ok?

上網填張form㩒㩒㩒就book到啦
之前租件三千幾yen嘅和服都冇著到咁核突
唔知蝦乾呢套使唔使二千yen呢

會唔會係佢想r 人免費比佢先要不斷send email

一路行個腳踭位一路甩出嚟
會唔會行行吓成隻鞋飛咗出去

有無咁on9
當佢為靚唔care行路唔舒服
但佢本身腳都大啦，仲買oversize用廣角影，仲要後期美圖獸獸拉長對臭腳
搞到對腳大過塊臉，成個大腳八咁，鞋又變晒型
竟然咁都覺得好睇

人地好有心機幫我著和服同紮頭髮
日本人和服嘅認真執著好值得尊重
蝦乾真係極之無文化
成段野都狗口吐不出象牙

有無人可以答到我，點解佢會露哂趾？

#因為連登的比例唯有犧牲紅球(9Up)

日本都一樣架咋
Book嘅時間愈早就愈多靚衫揀
講真間間鋪日日接幾百個客得鳩閒同你玩呢啲咩
個場起碼過千件和服，邊會同你搞咁多野
想靚好間單，俾錢
有啲鋪都有分開俾你揀
想多啲款揀？加錢囉
想要大蝴蝶結？加錢囉
想要大有牌子和服？加錢囉
想著袴？加錢囉
總之肯俾錢，咩都有得著
不過蝦乾咁撚孤寒，加千零yen set頭都唔俾，再加埋佢啲taste
最後出到黎咪就係淘寶風浴衣

柒到唔敢睇

明明自己無論睇書寫字同日文都係三分鐘熱度

頭髮扎得好靚呀
蝦乾都唔係想見識當地文化架啦 為左打卡之嘛
好心就比多幾千yen執下個look先影相啦

我無著過和服 無咩研究
不過蝦乾套和服真係有妹仔feel

對鞋冇問題
係點解冇著襪

對襪都要兩百円，咁貴你幫我比丫！多謝你先！

媽，好柒呀
聽到我起雞皮

生b都係

我知啦！呢個係陽春和服set

其實我都想問我見個個fd著和服影相時對腳係有著襪係咪一定要著？

浴衣好似唔洗
但係佢d腳趾突曬出嚟

去到佢會俾相你睇
然後自己揀想紮邊個髮型
就算好短頭髮，人地一樣好有心機幫對方Set 頭
因為日本人「真」對美學有很高要求
我諗佢地見到蝦乾當時個髮型，應該嚇一跳
心諗條友發生咩事

我覺得除左靚，真係體會到日本人嘅認真
唔會求其做，貪快手接多單生意
同埋都幾好玩
好值得去試下

因為我不喜歡那對襪～

有冇諗過係人嘅問題
其他人著可能清清地好有氣質咁
柒蝦就係寒酸妹仔樣
上次睇到欣芊兩姊妹幅相就更確定

著和服真係唔好慳果少少錢
俾佢地set真係好好多
Set完成個感覺出晒嚟

喺出邊追追下po笑咗

睇唔過眼佢把賤嘴
話人行到似鴨仔
佢唔諗下係自己身形似鴨？

襪要再加錢㗎你幫我比埋丫，多謝你先

要加錢買對襪，唔知係咪嫌貴唔肯比

佢租浴衣唔洗着襪嘅
但佢成個look 都好似大陸影樓租衫咁
頭又唔set 腳趾又叉哂出黎

正常借和服都包埋足袋（免費）
不過佢租浴衣就無
本身浴衣都係唔會著足袋

岩呀，去得體驗就試全套呀嘛
仲要佢身為坐擁14K 忠粉嘅知名KOL
都要搞到咁寒酸，好奇怪嘅諗法
我估佢覺得自己Set 頭技術好過日本人
所以唔想俾錢人地賺
偽節儉真度縮

絲打好靚
搞到我都勁想快啲去京都著

發現呢個post好多專業絲打

我未著過
但見佢果套啲布料同顏色有啲cheap
朋友著果啲全部都好華麗架喎

嗚 睇完絲打果張我都有呢種感覺
頭先睇蝦乾係

蝦乾有冇聽過咩係獻醜不如藏拙
個頭紮得咁hea點解仲要放上黎比人睇

我「專誠」google 咗著浴衣係唔使着襪
應該係佢啲腳趾核突先咁礙眼
我以前都有 book 過租和服
用英文 send email 就得
其實都係 mark 咗個 time slot
到時去到先揀款之嘛
蝦乾 send 幾個 email confirm 時間都累掛了！

我冇認真睇佢
反正睇完都會洗眼

好地地講廣東話咪得 扮哂野講英文又柒左
google過點讀都錯係咪代表佢連verb同noun都唔識分

蝦乾個頭唔係hea咁簡單，簡直出類拔萃正常人唔會識扎到佢咁比日本人笑死
蝦乾長處：冇個樣搞個樣

Btw絲打個頭好靚

真
靚好多
蝦乾嗰件真係似自己淘寶完帶去日本著
條腰帶綁到mmkk咁

仲有d反光filter 原本有色都睇唔出啦

hagone is everywhere

蝦乾成日都做多
果pat牛又整花

絲打你勁醒
無你翻譯真係唔知蝦乾點解會咁讀
resume 呢個字日常生活都成日用啦
蝦乾無文化到好誇張

所以話佢係倒米大蝦是沒有錯的

角仔坐時光機返嚟開post

佢好歹都以beauty/fashion/lifestyle video creator自居，可唔可以唔好咁

成件事就係專業與不專業的分別
佢最衰係踩低日本人嘅文化

Set 頭是套餐包的，意想不到吧
我都覺得日本姨姨紮得好靚
代佢多謝你

咁答好好笑呀救命

浴衣唔洗着襪
和服先要

佢一開始話遲左8分鐘
會補返時間比大家cls真係當自己上堂教書咁款

當自己professor 上lecture

好似d補習名師咁

笑L死
我想佢補下個腦多D 呀

點解佢無白色襪仔既 喺東京同京都著過兩次 全部都會送對著拖鞋既白色襪仔
利申唔識日文 所以兩次都係幫襯啲遊客鋪頭 唔似蝦乾識日文可以去嗰啲正宗日式和服店

樓上絲打搵左浴衣既話可以唔著襪 和服先有襪著

究竟蝦公有幾多件藍色衫

徵Celine / Dior 手袋sales

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你地咁樣幫我蝦柒出手袋台

佢仲要話：個題目啦今朝大家都應該會見到我post咗

當自己係professor assign功課？

好多謝咁多位絲打捨己為人去考古
越挖越多笑料

喂佢話自己係著浴衣唔係和服喎
以我理解浴衣應該唔算好多層？
佢有冇搞清楚兩者既分別嫁

利申小妹淨係著過和服

子婷要著粉色系睡衣，所以蝦公要襯返佢

好記得online book和服館website 中英日文都有
寫好曬package包啲咩
（蝦乾唔係同人地用日文email好曬㗎咩點解講到好似唔知唔包頭飾造型咁嘅？）
我去個間加頭部造型同頭飾要成5000yen (頭飾會送埋俾你）
然後個陣窮遊覺得貴就同friend行咗幾條購物街搵和服頭飾
個日再大家互相紮髻
講真租和服平極都幾舊水著全日
蝦乾求其紮個髻都好啊

對上條片已經2 月幾前

幾時有新片出呢

如果佢租埋車自駕遊你慌佢唔拎出嚟打飛機咩

如果臭蝦有絲打咁好手勢應該又要打多100字做教學真係諗到都累！垮！了！

Lockdown lock到悶到痴線係到考古
佢真係浴衣初體驗個條片真係睇到好尷尬

乜原來真係有人唔識讀resume
將履歷個resume讀錯re-zoom就聽過姐
呢隻字咁簡單 小學雞中學雞點都會識啦
蝦乾讀re-su-may 嘅時候肯定覺得自己巧威威
特登google咗隻字原來有唔同讀法梗係讀個難啲嘅
點知柒到要搵窿捐

洗碗好岩佢
放匙羹都要用LC既蝦乾對洗碗一定好有經驗 科科

等我又做返d貢獻試下拋磚
原來好易架咋

個日子抄左157日都係錯
點搞呀
女性向解釋
月曜日（げつようび）佢寫左火曜日既平假名（かようび）

傻蝦著住浴衣通街走

一件，其他起”娘家”

你同朋友紮得好靚，big day 做姊妹都直頭見得人！我蝦果款……我唔識講

你確定100字？
可能拍夠幾條片

原來set頭要1500yen

1500yen 其實都係一百蚊港紙左右姐講到好貴咁

加少少錢可以買到塊扒食
既然係少錢 咁你俾我啊 多謝你先！

呀蝦成日都識少少扮代表
但D野求其係條街搵個人都識
顯得自己零舍柒

睇返佢條片唔係去呢間
係去open heart
睇返其他blog寫呢間野

應該係見個package平先自己整個頭

其實蝦乾好多野都半桶水
唔識既妹豬咪覺得佢好叻，好知
但事實只係識少少扮代表

咁佢應該1+1都唔撚識

人地碎步咁行就係大家閨秀feel
佢就成個拎袋妹仔咁
當然似鴨仔啦

第一次去京都係同小熊貓去，諗縮數無set頭
第二次係同cyn去，cyn貪靚，會游說蝦乾唔好慳呢筆

如果我老公係咁樣不停打機我真係離婚算，做少少野都阿吱阿咗摩洛哥

笑死，咁都錯得 ，佢唔係過目不忘嘅咩

好柒啊究竟嗰個Post 有冇網友提下佢

又要著又嫌花俏係佢自己揀埋d花俏款
佢呢d位都搵到位入打飛機話自己就嚟係「已婚少婦」

全盛時期既蝦乾收到好多靚靚品牌嘅利是封喔，睇怕而家只有羨慕

「襯婚前還算年輕」
又要強調自己待嫁 真係好煩

提完佢都當耳邊風啦佢呢d人淨呃到一d日文都冇學過嘅妹豬，佢咁嘅程度嘅日文，學過幾個月嘅人已經識睇佢錯漏百出

佢呢套應該係浴衣唔係和服
著浴衣係唔使著襪㗎

么咻喔
佢真係當自己係台妹？

佢套和服好似日本城買啲床單

認真，去得旅行唔會再care個幾百蚊，3500yen係日本買個宵夜都跌左
更何況set頭呢d都係技術野，邊有得咁計，佢d價值觀好痴線

Feel到佢讀re sum may嗰下覺得自己好流利

真台妹寫既
我想搵呢間野幾錢姐
蝦乾個語言造詣點會去到咁高

點解呢個post 可以推咁耐
到底個虐兒人妻係alicehaha 定aka

Aka as known as
虐兒個個係隻蝦乾

和服係兩個collar 會着襪唔會路腳趾
佢着嗰件係浴衣就咁包住一個領 冇着襪

佢哋又唔係咩大戶人家 應該都冇得長期蝦公一份養全家唔知夏子婷幾時會比蝦公推出去搵工呢
呢排晏晝咁少po相都唔知係咪日日send緊re-實-may

等陣蝦乾追住絲打你去拎錢
「咁你比3500yen我丫！多謝你先！」

救命佢講野好多廢話...1分鐘講晒既野，講10分鐘。
聽得好辛苦......

做秘書要好識睇人眉頭眼額
佢得罪人多稱呼人少好難搞
真係請佢番黎打卡咩
讀錯品牌名雖然柒但都無衣單咁柒
屌resume喎
佢話哂都讀到hd 丫
仲要人地指正完佢都係讀錯
由此至終都無諗過個發音係re-zoom

吖！你叻喎！
有人留comment提佢呀，不過佢無視左妹豬
仲有痴線既係，佢寫足365日呢d紙仔
明明我蝦崇尚環保重用泡泡紙

佢為咗營造中日流利翻譯嘅感覺，將啲中文都變成簡單句子乜嘢然後回家，打xanga咩

btw有冇日文絲教下係咪應該それは美味しかった？用が好似怪怪地？

就算比佢靚利是封都冇用.
佢咁諗縮數, 肯定唔會封得多比人.
可能唔熟既扮野唔比. 真係要比都係比$10 算數

好似全世界得佢一個嫁得出咁
要不停REMIND 大家

最簡單：美味しい温泉卵も食べました！
咪唔會咁羞家囉～係要分2句寫咁弱智

婚前＝年輕

我都覺得佢d日文好累贅
但check完Google translate又應該冇照抄

利申：唔識日文

は好似係強調助詞後面 が就係強調前面？
不過佢初級個level應該未學到咁細
同埋我唔明佢咁樣抄日子有咩用
要抄365次先記得？有時仲抄錯
寫日記可能有用啲 但佢寫嚟寫去都係嗰幾句
又連啲基本嘢搞錯

係，但佢個句就咁「美味しかったです」就得，それ係多餘，好怪
中文都唔會講「食左溫泉玉子，”個樣”野好好味」

其實去旅行都要下下計錢開心咩
特登po 個價錢又話貴又好可惜
成浸寒酸味出晒來好核突

佢剩係套唔同字入去佢識嘅句子入面
嗰幾句句子就係初級會教嘅文法
然後佢又唔識將啲句子連接埋一齊 所以咪搞成咁
啱啱學日文嘅人寫嘅文通常都係咁

比著自己有柒野會靜靜雞刪左段片佢，點解佢仲會留底

有柒嘢就del片嘅話應該del到我蝦累掛了

做咩姐佢 咩叫襯婚前還算年輕
係咪一結完婚即刻老五十年直入棺材

其實佢而家先29歲姐，老咩鬼佢咁講，30歲咪要變嬸嬸？唔怪得三番四次笑Cynthia老

佢心態只係想show哂佢識嘅字or句型，想話俾人聽自己好有語言天份，佢理得句句子廢唔廢

咁我反而想知點解佢租浴衣唔租和服
唔係夏天祭典先着浴衣？

Remind 佢會唔會又叻唔切咁讀咗re-咪-da

屌着件和服都要提自己婚前婚後
年唔年輕係睇個人心境㗎啫
唔通明思21歲結咗婚生咗仔就即刻老咗咩

佢覺得自己搵到小熊貓埋單真係人生成就黎

佢份人先係最stereotype 個個
咩女性向
咩25 26目標係結婚 生仔
30 又老
咩年代呀 係咪生活係香港

利申：我都想24 25結婚做下幸福少奶奶
但都好欣賞獨立又有目標既女人
其實好多30 up 女人又靚又叻自己想單身架
蝦乾咪咁見識少啦

笑到有腹肌

一定係
佢每一個po
又未婚夫又綿婚又婚前女生又婚後少婦
其實覺得搵到人埋單係人生成就真係無問題，但唔好成日強調自己咩獨立女性工作狂啦

唔好笑佢啦 其實呢個諗法真係好可悲
即係佢嘅一生成就淨係可以喺人哋身上搵到
冇左我呢個老公就係nothing

人太廢 諗唔到工作上有咩milestone
所以結婚生仔已經係一個成就

但其實 維繫好婚姻 同教小朋友做一個好人先係成就
唔知我蝦睇唔睇得出同結婚生仔有咩分別呢

到底佢個音點拼出黎
蝦姐可唔可以指教下我地?

我覺得花多1500 YEN 去SET 頭好值得.
租得和服都想靚. 你話MON PO蝦SET頭叻都話呀,
又唔係靚重好意思影后比人睇.
其實佢搵埋咁多. 用多1500 YEN有咩咁貴?
入去一轉便利店買少少都唔止啦

岩呀
其實就算真係覺得結婚生仔係一個成就都無所謂，始終人人目標唔同，但就唔好強調咩獨立女性工作狂啦

反而教好仔仔，照顧好老公就真係可以係一d成就來~

既然¥1500係小數目，咁你俾我吖，多謝你先！
呢句真係萬能key

到生完b啦，又成日吹奏「人奶媽」個身份
著開襟衫裙話係方便哺乳
強調「埋身」餵完先有時間煮飯
Ig story 有意無意比奶泵入鏡

btw尋晚去左其他po踩場
有少留言/cdrom絲打幫手 好正

原來有咁多人識蝦乾 太！感！動！了！

呢d思想真係好on9而且衣著打扮關年紀乜事，講到年紀大就無資格著咁

蝦乾似行街時好L鍾意對人評頭論足果類人

蝦公你就唔岩啦.
點解個少少都唔比老婆SET 頭用呀?
而家比我地班蟻民笑啦

老老實實，我覺得個人事業都好重要。照顧好個仔係我責任，佢開心快樂長大係我應該既。唔覺得搵個人結左婚生左仔打左卡就贏左。或者第時阿仔健康輕鬆考到入男拔，我會覺得係人生成就。

呢排好忙做緊research...小朋友頭一年大腦發展好快。一般來說，關於聽力及視覺突觸在寶寶3、4個月大就建立了；關於語言的突觸發展則是在8、9個月開始發展高峰；較高功能的智商則要到差不多1歲過後，2歲達到高峰，之後就會神經突觸會依所遭受經驗而修剪。我而家都唔敢懶...想比多啲刺激bb....摸下沙石摸下樹葉見下人咁....蝦乾咁得閒

關我鬼事呀 佢自己孤寒唔捨得咋嘛

通常使男人錢嘅女人的人生成就就係照顧好小朋友入到好學校等等
除咗小朋友佢嘅人生真係冇嘢好proud of (冇個人事業)所以成副心機擺晒係小朋友度

大角咀浪澄灣1座高層E室，向西望優美海景，2房間隔，實用面積約560方呎，建築面積約748方呎，業主以約2.4萬元放租約1個月後，吸引區內人士洽詢，雙方議價後減價約2000元，以約2.2萬元成交，實用呎租約39.3元，建築呎租約29.4元。據悉，租客為夫婦，心儀單位新淨整潔，景觀吸引，在睇樓一次後即決定承租。香港置業表示，業主於2017年2月以約1185.8萬元購入上述單位，租金回報率2.2厘。

係咪蝦乾之前租個單位

呢d真係乞人憎到爆，我反而會仰慕d事業有成、獨立嘅女仔

想八下 咩po

臭蝦真係以佢好多「忠粉」會拎定本筆記簿出嚟聽佢上堂9噏
那裏來的自信

但係蝦乾無心機照顧你個仔喎
小熊貓你霸氣去左邊

一件
On9熊貓日日要打機，仔都唔揍，又點會行10分鐘去娘家拎返自己啲衫

每個人生活重心唔同
有人家庭放第一位，亦都有人事業行先
無必要chur人結婚生仔，咩年代
好似新年啲姨媽姑姐咁

又唔使話人乞人憎
但俾著我，我就會叫佢帶埋老公黎番工

其實呢件係和服定浴衣，麻煩比較了解日本文化嘅絲睇吓

幾貴咪又係幾百蚊港紙，臭蝦已經牙痛咁聲，有冇咁寒酸阿

老母農曆新年當正自己大廚

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

徵Celine / Dior 手袋sales

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哈哈好笑

連愛牌Fancl都冇送

不過可能有收，不過hagone廢事post上ig比人追撃
Hagone繼續收咗又唔post上ig, 啲brands好快會唔再sponsor

所以最後果張相成個癲婆咁

i only care daiga my son maidmaid care is ok la
sun fu sai lamhamaid

有着襪 兩個collar就係和服
冇就係浴衣

佢啲英文程度，中五都冇
點解可以染到咁，學好英文先啦，重去學日文
Thanks you
1st 3st
Resume

日日帶個仔同老公返工
其實大把女人事業有成又持家有道。唔使側重一邊。

和服嚟
連set頭7000yen算平均價？
未算好貴但又唔係平嗰啲
Btw蝦乾好高㗎咩？
揀件和服咁細件

又可以包色了

佢着過嘅鞋我都覺得完全唔吸引
rv chloe mcqueen

佢呢句真係笑到我肚痛
最尾有人問佢做左激光矯視 有咩感覺
佢答就係好好既感覺

乜嘢人會用一個鐘黎聽條友廢嗡

我都覺得hagone真心覺得以佢自己身世學歷，可以揾到on9熊貓做老公好威威
老公係做「正經工作」、又可以住市區私樓（租），重唔係人生贏家？

呢個世界好大嫁hagone，on9熊貓個package只係正常中產男仔package，加上佢裙腳仔有鬼用咩，人又唔上進，生得出佳仔又唔湊，日日打機，家務唔做
正如cyn所講，嫁得出唔一定好，好多野你係要嫁咗先知

我都有做過下呢啲research，如果想小朋友語言能力好啲就要係8個月大開始瘋狂同佢講野，啟發佢語言能力，不過照咁睇蝦乾應該好少同角仔講野啦

大貓炒左小熊貓 全家應該要搬去娘家

兩個累鬥累咁 婚後現曬型

以小紋和服嚟講算係合理水平價錢，冇特別貴。
係佢自己窮酸咋
偏貴左喺邊？
你嫌貴咪自己set頭去囉，齋租衫囉

大把女仔婚後租振袖、白無垢嚟影相啦
被乾唔使再強調自己租唔起，thx
著完都成陣港味，一d貴仔都冇

應該係8個月大前已經要係咁講
頭1年要比多啲刺激佢，語言 味道 嗅覺 觸覺 聽覺...
我愈睇愈唔敢懶

貴仔=貴氣

就算比飾物都會戴耳環啦
人地唔會比埋耳環你架喎
不過對耳環真係唔係幾襯套野

就算有講都死
佢狗口長不出象牙
講嚟講去都係啲負面同低質嘅字
個仔學完都唔會語文水平高咗

Hagone最想佳仔唔講嘢又唔喊，唔好嘈住佢me time同拍片

佢對腳到底有幾臭
我諗正常人都會洗架嘛

根本佢啲好多人問 好多人唔洗
全部都係佢自己黎

蝦乾不嬲都無FASHION SENSE 出晒名亂鳩咁襯架啦

我完全唔明白點解去旅行仲要好慳唔慳 慳埋D咁既錢
而且着和服連SET頭又唔係真係咁貴 咁都要講出黎真係好肉酸

勸世: 結婚前請同居一年(四季)見晒對方啲惡習再決定結唔結婚好

其實直頭佢未生之前要胎教 同bb吹多啲水
起碼bb會認得你把聲
生左世之後安撫佢都容易啲

因為你面皮太薄咋

我蝦從來都唔會覺得自己柒
係你哋班蟻民有問題咋

真 婚前同居其實真係有其必要

佢會反駁: resume的確係有2個讀音 我冇錯 建議你地google下

屌佢唔好拉人落水啦，根本係佢自己污糟或者身邊啲人都係咁低質
利申有洗

未結婚嘅時候我已經進駐左老婆家啦 就算我有幾多惡習老婆都係會不離不棄㗎 (蝦乾已經別無他選)

邊個會唔洗自己唔洗就妄想所有人都唔洗

睇晒咁多個post
發現蝦乾成日話獨立女性，唔靠男人
但其實佢先係最睇唔起女性

又唔一定既
有親戚冇仔女 四十歲退休做全職家庭主婦
佢都會係屋企開party煮好西 搞下手作仔呢啲佢有興趣既野
你老婆成副心機放落mon post又乜都冇天份先搞到生活冇意義咁

蝦乾租和服都係想瘋狂打卡 畀多少少錢著到靚啲去打卡唔好咩

包咩色吖 上網買一對RV都要幾千蚊啦
咁平你幫我老母俾丫，多謝

一切都係怪佢自己性格唔好又虐兒先搞成咁

佢個樣未老先衰
之前俾人覺得30+
梗係要不斷提住佢「年輕」啦
仲要拍住凌辱仙更顯老
而家湊埋佳仔出街40+都嚟緊

因為佢太廢 仲要覺得自己已經好勁 女性典範
佢老未 廢佢就世界級

好心佢 女人唔補唔食好啲真係易老啲

條Facebook live 都要好proud of自己面削Cls人地問佢點瘦面，佢建議人試下cool牙，有撚病

對耳環好醜

面削冇福架屌
特別佢年紀愈黎愈大 個樣會愈黎愈似巫婆

佢可能覺得面削等於面型靚
#完美的我

其實箍牙真係可以瘦面或者改變面形 不過唔係個個case都有呢個效果

問得點樣瘦面一般expect 會講做瘦面運動/按摩之類 蝦乾建議人試吓箍牙真係好odd

所以唔比蝦仔食飽
要keep 住v 面

chisin 箍牙其實係有機會形成牙套面，兩邊面頰會削入去勁顯老 佢9up 真係冇成本㗎喎

會變成咁

佢蘋果肌仲飽滿過啊乾

隔離po巫婆m蝦姐可唔可以講嘢前用下個腦

其實幾時都係塊面飽滿D望落去後生D 係蝦乾咁戇鳩先會一味追求削既姐

夏季五六月個陣d和服鋪應該會轉出浴衣plan唔出和服plan
印象中到咁上下時節就冇乜和服plan
有錯請指正

啲咩童顏針都係要打返啲野落臉飽滿啲
竟然proud of 臉削 proud of 自己樣老

真係唔明蝦乾憑咩咁串
開seminar笑撚死人咩

係各方面都捉到蝦乾柒事

本身既「專業」例如編輯／beauty／寫文章
引以為傲嘅攝影、美學、烘焙
仲有佢d興趣 日文、英文、跳舞 又係全部有得揪秤
無一樣上出得廳堂見人

呢到大把人勁過佢都唔敢話教學

秘書蝦

「老細，我係alex呀，岩先send左candidate個re-zoom比你啦，建議你interview之前做下d搜集先。」

我都以為佢個老樣係80後黎
點知原來係90後
面又削又無彈性

唔知之前啲贊助商係咩黎
一啲用都無！

可能佢要拍返住亞視暗星
咁樣可能會顯得佢後生啲

我係蛙妹個po到遇到幾個絲打
小熊貓都見到

都有夏天嘅和服嘅～
但新款嘅和服外面嗰件係有層次嘅半透明
透透地底層嘅lace花不知幾靚
不過始終要著2層係熱好很多！！
因為太熱，唔係太多遊客會揀
要去啲大間啲嘅先有機會有

所以夏天多數都係得返只係得一層會涼爽好多嘅浴衣囉
但佢嗰啲都係柒⋯⋯宜家櫻花妹著呢啲款會俾人笑
可唔可以update吓自己個database先介紹俾妹豬啊

好同意, 發覺佢睇女性嘅眼光好封建保守
結婚生仔等於人生成就
女仔一定唔識攝影所以佢要出本「給女生」嘅攝影書
女人一定無力氣, 所以佢單手開到個唔知咩樽就係「女人當自強」
開口埋口婚前點婚後點, 全部都係啲古老石山思想, 仲要當全世界女仔都係咁, 佢做多少少(自以為)就當正自己係女性表率

亞視暗星應該童顏過佢好多

我諗佢係學得太多言語 一下子轉唔岩發音
例如 依Er Lu F 芙

一定係日本發音黎架姐

利申：9up ，日文零知識

蝦乾啲柒野真係挖極都有

原來係咁
但佢D 腳趾叉哂出黎
真係好唔靚

佢好似覺得自己知慳識儉好叻
但係話哂拍片分享野係正職 尊重下份工好唔好
耳環又唔襯 頭又唔Set(佢唔識整就應該比專業人士做啦)
如果行慳家路線 會唔會係分享下點樣用最少既錢做到差不多既效果呢?
依家係一味貪平 滲左一陣寒酸味出黎仲拍片比人睇

佢好明顯係度縮啦,
著到好似係香港自己淘件浴衣cosplay咁

真係柒出宇宙
佢係咪有語言障礙
定有妄想症
打文就扮台妹，發音就扮日本妹

佢咁追求完美，肯定唔係一張就收貨

伊-er lo-鴨芙救命

言之無物就係呢d

為呢個po #提高延續性

新一年唔洗拜年 做下考古學家先

好眼瞓都笑醒咗what the fuck did i hear

屌 買boots又強調對鞋唔會著臭腳

可能大個同小熊貓拍拖先學識洗

真係低能……

如果個頭set到上面絲打咁total先5舊水好似幾抵玩不過唔知有冇限時？

利申：未著過唔知市價

仲有，加注釋咩叫「路由器」，default咗女人一定唔識it嘢
祖傳上海麵只係諗住傳授俾「女兒」，老奉煮飯一定係女人

屌好好笑
有謝蝦乾又提供笑話

但係 elf 應該係一個音
即英文「小精靈」嗰個字
唔係讀E.L.F.
佢作為beauty blogger，應該正確讀出品牌名稱

講到尾，我覺得佢早年搵到少少
乜都搞下無樣精，以為自己好巴閉
然後開始自我膨脹
覺得自己係新時代女性
係咁宣傳d奇奇怪怪嘅價值觀

好在我阿媽由世到大都唔係咁教
細細個已經明白性別定型係一件壞事

佢會叫你自行google個讀音

夏季和服會薄身啲，有啲直程係薄到半透明
但係入面都仲要著多件襦袢（和服形狀嘅底衫），結果都係好撚熱
唔好話和服，夏天晏晝著浴衣其實已經好熱

但係和服plan同浴衣plan其實成年都會有得揀

我租嗰間5點收舖前返去還就得
都有大半日玩

推

路過癡線5000yen都嫌貴
正常日本妹依家興租和服都萬零2萬yen

點解我蝦柒事挖極都有

咁我咩都google 睇佢把撚呀
佢都on9 幫自己channel趕客

搞錯啊 ，身為kol 點可以兩日唔出post / story 架

正啊 今晚有得睇羊羊同細佬B

佢唔係讀POLY HD大學既咩
走一轉lib都知好多女仔讀IT

啊佳

蝦乾真係好難頂，有人教精佢，佢仲要寸寸貢

我蝦心諗自己就係移動字典
使咩入lib睇書
反正書都係打卡工具啫

我識Infra 同 programming
蝦乾要唔要我整啲女性向解釋俾你

係囉，人地睇電子書，仲一中一英分兩部

仆街 放工搭緊車kit一聲笑左出黎
其實做kol youtuber都有責任打好自己份工架
學下品牌發音真係好基本
不過蝦乾咁有語言天份 一定係我地唔識去google而唔係蝦姐既問題

佢兩隻眼分開睇？

真係鬼信佢睇英文書

睇唔透分兩部個意義係邊

蝦乾真係戇鳩唔係扮㗎
一本kindle淨係睇一種語言嘅書？！
好奇怪嘅想法

其實有無好心人提吓佢唔好再出醜
我睇到都覺得尷尬

我聽完又聽
睇完又睇
夏子婷係咪咁樣學「英文」

著到成個桶咁

勁好學

呢到好多好心人，不過我蝦唔接受

可能佢睇通勝學
雖傳統但不聘請大妗姐

依Er Lu F 芙
痴線上一輩就算冇讀過大學都唔會咁樣讀啦
真係好撚羞家究竟蝦公點樣帶佢出街

哈哈，笑死，自稱睇咁多英文書，英文都仲係咁差，不如留番啲時間瞓吓覺好過啦同湊仔，仲更加有益身心

人哋用電子書係為方便 蝦乾係都要要分一中一英兩部
我睇唔透蝦乾logic 有無上曬lecture嘅絲打指點吓我

可能佢以為買一部Kindle可以為自己加5分知性氣質分
買兩部就可以加10分
再買多18部就可以知性同氣質爆棚
完美的我蝦

定佢識大陸嗰個咩量子波動速讀

睇十次笑十次

所以就係同臭蝦生日食完一餐扒房就以後都冇出過街食
Waiter: May I take your order Madam?
Prof Ha: er..... I want the the set F附 and the 3st one as side dish
Waiter:
𨳒熊貓：

做作到用完兩部kindle有冇令蝦乾增進知識順便學下新語言？係冇嘅re-實-may

online convert啲網周街都係屌佢痴線到轉檔連10秒都唔使到底知性蝦乾有冇用過kindle

呢啲柒嘢就算啦
角仔先係最慘嗰個

Prof Ha ：This this and this thank you

化妝掃（嫂）點解會讀到化妝掃（數）
邊樹鄉下架佢

角仔已經入咗黑房了

聽到老豆老母係個廳玩狼人殺

叫我？我日日都好忙

老豆咁早放工架咩

圖書館是用來睡覺的，畢竟上完課累掛了，要好好補眠才行。（笑）

我整天和男朋友膩左一起，才沒空觀察其他學系的人類呢，呵呵～

Hi

蝦乾就相反

日日講自己男友/老公/人妻/廚娘/mom/佢兒
又話自己工作狂事業型女性

點知實情係樣樣都唔係

有啲人係咁 愈冇嗰樣嘢 愈要營造出自己係有

此地無銀三百兩

睇來Pro HA腳臭到好嚴重
要唔要切汗腺或者睇吓醫生？

著浴衣唔洗著襪架？

通常著得都可以玩大半日

我上次去因為頭髮太短set 唔到頭
本來都幾sad 同行兩個fd都set得好靚
結果鋪頭free左嗰頭飾畀我夾住 勁好人

有呀

蝦乾應該憎死我地
之前maid maid fb周圍留cm 而家連登又係咁

面型靚面瘦係一回事
面削係一回事
佢個樣骨膠原一少 就會好殘

再講想瘦面都叫人去做下啲瘦面操
同建議下人如果係面型問題呀 或者真係瘦唔到就學下點打shading
佢啲建議真係整9 up
我係街求其問個妹妹都答得多過佢

我地幫佢佈教幫佢母憑子貴咋

到今日我係kingjer到玩都仲有人問懶人包
證明仲有好多人唔知咩事

有人想知 都係好事黎

Work from home嘛

咩語言都有鄉音

愈黎愈覺得隔離Po係蝦乾出
乜撚野just go a head呀
去你個頭咩

啲英文程度同蝦乾一擔擔

想要果個dior bobby同celine pico belt bag都係北歐風顏色

合符蝦乾審美原則
Btw開左（2）啦笑死我

講真 唔識讀elf都算
當年都好多人讀E.L.F
但佢連E.L.F都讀唔到cls

真係多鳩魚

其實都幾sweet，學生時期一齊，之後又結婚生仔，點解啊乾搞到自己咁明明佢性格正常少少，人生真係會幾好過原來真係性格改變命運，我信了

其實佢同蝦公自己真係有一套相處之道
角仔只係佢地玩具

我從來都只是一個外人

search扁頭見到小紅屍有
連支那老母都識幫個仔訓返好個頭 不過扁咗真係返唔到轉頭 額頭呃唔到人

我老母仲衰過啲支那老母

支那老母話自己坐月嘅時候冇留意 一路都好內疚 仲話佢奶奶覺得扁頭先好睇 支那老母：wtf???
可能我老婆停留咗係支那舊思想覺得扁頭好睇

佢係用日式發音去讀E.L.F.三個字母
如果係日本品牌用返日式發音就話姐，佢根本就多此一舉

好廢嘅Captain
一起念過書？你瞓梗覺咋喎
係咪想另類曬自己有Macbook 咋？

日本有部份遊客區和服店係中國人開，
佢肯定有做好資料搜集又貪平然後出post
呢類型價位嘅鋪頭加頭飾大概500yen左近都有，咁都慳
佢呢個自家髮型又冇層次，又唔夾曲，一條麻花都冇拎嚟晒命真係好窮

好似之前聽講過支那啲老人家覺得小朋友扁頭先會叻有啲甚至會特登瞓扁小朋友個頭

笑到停唔到
三隻字母 蝦乾讀咗6個音出嚟
依Er L嚕 F 芙

補充： 咩叫補正差
著浴衣又好，和服都好，唔係好似旗袍咁顯線條， 而係著重直線
簡單d講， 胸腰pat係36、36、36；唔係旗袍36、24、36 咁樣。 著付師會幫你加墊墊返起幼嘅地方（如腰） ， 如果上圍教大亦有轉用胸圍幫手壓平

佢張圖補正都未做好

絲打好pro

下盤真係好巨大

襪呢啲必需都唔買嚟著
唔怪得話腳痛 真係柒到喊
著和服 租最cheap價個檔次絕對合乎蝦乾
慳得就慳 打張卡啫洗咩租咁貴
咁更係啦 滑雪連護目鏡都唔租
又點會租貴價靚靚和服 買襪 同畀錢人set頭

蝦乾覺得咁先顯得佢腰幼 瘦啊
佢邊識咁多衣著文化啊 直頭無心知 打左卡就算

名思打手又黎啦，越來越多sponsor 今次輪到shell !!
好開心好開心細佬B好得意 ，想當年我蠢妹豬都係咁樣等蝦乾啲片 ，但我嬲自己睇咗咁多年冇營養嘅片

明 ，開心得滯名都打錯

有冇link

係咪佢下盆太大補唔到

有冇買到嗰枝伏到爆炸嘅直髮梳

長知識了唔該絲打
呢個post 真係好多野學，我好鍾意

冇買到 只係感覺用咗好多時間

徴Celine / Dior Sales (2)

集合晒條友啲偉論

明思直線抽擊蝦乾
背景音樂係羊羊嘅歌聲
我蝦就搵蝦仔喊聲做bgm

笑死，真係喎，羊羊歌聲得幾句仔
但蝦佳喊聲佔咗半段片啊 陰公

竟然開左2

窮撚買唔起就唔好買袋啦
真係痴撚線

聽日睇

我都覺 讀書拍到結婚唔係咁易

慘在佢淨係識怨 冇珍惜佢擁有既野

絲打呢句嘢好正性別定型係一件壞事

我老豆老母都係好傳統思想咁教
話做女人 唔使讀咁多書 讀大學
盡快結婚生仔就完成人生使命
但我一句都無聽

畀你成就解鎖又點
Kol事業又毁於一旦
老公裙仔又無責任感
個仔都呆又蠢
真心朋友離你而去
親人得返風化哥又疏遠
蝦乾 你點睇自己嘅人生？

諗起蝦乾之前話角仔唔珍惜上鏡機會，諗落係調返轉，明明係角仔比機會你上鏡，蝦乾唔珍惜，仲湊到角仔扁頭

羊爸架車都有shell廣告好勁

梳錯手負皮
又話有語言天份
中學level 既resume都唔識 讀左cv個resume
真係柒到仆街 獻醜不如藏明唔明咩意思？

睇背脊以為深水埗啲痴線婆咁

仲話有部kindle嚟睇英文書又出post開心share英文心得自打嘴巴打到啪啪聲

睇羊爸真係估佢唔到
Mk 仔咁但好有愛
同林俊明完全唔同level

羊爸好搞笑
睇得出佢第一次賣廣告

唔夠1分鐘就有負皮今晚咁快嘅

mk樣，但真係好有愛心，好老公
正常盲公樣，但完全無自理能力，日日打機
俾我就搵mk仔啦，起碼家庭生活幸幸福福先，唔洗話洗隻杯又哎又閪咁

我第一次見賣機油廣告所以蝦乾快啲買返架車 開多條線賣廣告啦

做咩都只係做裝備撚，就以為自己係專家
救命
煮餸係，餐具係，日文係，睇書係，youtube係
唉，小熊貓之前仲話好proud of 自己老婆係KOL，其實娶到呢個女人真係要喊三聲

Btw 又真係幾多mk 仔估佢地唔到
有個fd 條件唔差揀左mk 仔做男朋友
當時好多人話唔好又剩
結果個mk 仔又勤力又疼個女仔就黎結婚

不過可能dmk 仔女後生咩都玩過，大個左真係成熟d

你叫臭蝦情何以堪
盲公依家重等緊臭蝦R部PS5番黎

其實佢地on居居相處得幾好
角仔係多。出。來。的

蝦乾唔虐兒嘅話佢同蝦公日日係屋企啪人間威而剛都冇人會理

臭蝦個名好正

又長知識

readmoo真係好方便，啲書間唔中特價就忍唔住買

我冇我蝦英文咁叻，所以睇中文書多

Mk但又靦腆又温柔咁好有反差
仲要一齊照顧羊羊同細佬
佢真係好鍚明思
絕對係神隊友 其實小b老公婆都係
唔似得蝦乾咁 湊埋個大仔

Mk果啲通常唔係室溫家庭大
至少唔會咁裙腳
諗野做野可能仲實際啲

你估好似蝦公咁咩
講野仲好似on99咁
俾個奶嘴佢，同角仔差唔多

佢真係無料扮四條既表表者
可惜依家現哂形lu mola mola
無得扮天才語言家 天分廚師 育兒專家 大學講師 旅遊達人
佢只係一個吹水師

溫室家庭*
自

羊巴真係好溫柔 睇相以為煙剷聲
明思啲幸福真係滿到瀉
同蝦乾堆砌出嚟嘅完全唔同

室溫你唔講都唔覺
盲公咪室溫

有明思做新抱一定好開心

爆seed奶奶你羨慕下好喇

盲俊明應該係恆溫太耐無哂觸覺
先會覺得自己老婆好好

林俊明因為溫室恆溫而無晒觸覺
林同佳因為老母冷血而失去五感
兩位老母各走極端 都係育兒loser

跟得蝦教授多
學到佢啲語文水平添

其實蝦乾係咪林俊明嘅初戀
話哂佢讀男校出身

好慘 成世食過蝦乾一個
不過無對比 無傷害
一定百年好合

Maid maid屎忽痕跟隊亂入手袋台報佳音
原來都幾過癮 大家一齊

徴Celine / Dior Sales (2)

可能林俊明連個處都係阿乾破
真係唔抵 話晒佢老婆14歲就破處

好幸福估唔醒羊爸幾溫柔

Maid maid 你頭兩句真係講得好好

先得果三句 多謝你先

要講蝦乾澄清返
佢同多姐合作片問對方當地既冷知識
內容係衰11係指咩
當多姐解釋完
蝦乾就講左句 咁即係14歲可以性交

唔出奇，蝦乾成長背景複雜，細個又冇人理

多謝鞋C幫手解釋
不過佢講得出有咩做唔到

到底英文要有幾差先噏得出re-su-may
仲要話自己語言天份唔錯柒到喊

蝦乾live有講過佢同盲公都唔係大家既初戀
蝦乾前一個係拍long d
不過蝦乾係咪14歲破處真係唔好亂講
始終無證無據
唔似佢阿哥的的確確係風化哥
P.s. 唔係幫蝦乾 純議事論事

係，廢事比蝦乾搵到位入話人屈佢
佢而家博翻生緊
搵到位就入

我覺得係
所以我信佢當pro HA係真愛

唉 講開又講 我有
伏到爆 電完勁乾勁旱
我見又有留言都係咁講
我蝦反問人係咪成日電髮 咩都係人地問題
咁我呢 我果陣妹豬嚟 冇電過髮架
啲頭髮不嬲唔乾 油性髮質 又直又順
但用枝濕9梳一次已經勁旱 點解釋先
之後大個女用ghd

個廣告tone生硬得嚟幾好笑

哇
蝦乾咩事？咁溫柔咁覆人嘅？

唔係做開幕前都講得好好
睇得出羊巴好努力

^_^ = 🙂

爆seed 奶奶 同家嫂食左團年飯未啊

而且羊巴最好果樣係同外家關係好 仲會抽時間幫老人家剪頭髮
林俊明？臭蝦得番風化哥唔當外家 但佢似乎同爆seed奶奶狗屎老爺關係都唔多緊密

佢講個陣仲要勁不屑咁
就算唔識 謙虛啲講句多謝指正係基本啦
咪用英文唔好嚟去掩飾自己嘅不屑 死要面又唔話得
乜你唔係語言能力好到教人點學英文㗎咩蝦教授

ig見到大户人家桑拿太太有貴婦品牌la mer eye cream gift set收
我蝦好耐無禮物收了

張gif拉長咗 變咗蝦條

係 thanks you

蝦乾以前收開咁多，有排佢用，不過唔排除佢當時收完放上Carousell 賣鬼左

好可愛 特登loop左幾次

因為收左錢賣廣告

我都係呀段段片都睇兩三次，好溫馨嘅一家
多得有各位介紹我先知明思

笑撚死me

咁樣真係溫柔咩？
佢啲語氣完全sales嚟
個product一定係好/係你唔識用/你本身有問題

我要聽呢啲我直接出去買啦
使鬼睇你啲片
youtuber賣廣告都要有良心嘅
就算你真係用得好
咪話因人而已 順便介紹下佢用埋其他products囉
講到件product冇缺點一定係人問題嘅就算係sales我都覺得好反感

算溫柔架啦
同個啲 「你幫我俾吖，多謝」好左好多架啦

想知thanks you出處

記得好似係ig stories

我幾年前岩岩中學畢業讀大學做part time冇佢賺咁多呀 我去京都租和服黎著都租全套set埋頭啦佢賺左幾年easy money都唔肯洗個1500yen真係度縮到呢

搭緊車一路追po一路逐個comment比正皮
然後我見住我正皮既時候每個comment都有人同步比緊負皮
我蝦今日咁早
早晨呀蝦乾
搓圓左角仔個頭未
咁早起身係咪要拍片上堂

住奧運市區(租) 用幾多名牌都滅唔甩塞酸味

寒

真呀 同朋友第一次去日本果陣大家都係岩岩出黎做野
但一場黎到無理由唔着和服架嘛 慳其他都唔會慳呢啲

仲記得我當年啲頭髮岩岩好掂到膊頭紮唔到髻 但間舖頭啲staff都好好心機咁幫我紮左條小小既麻花 再加朵花等我開心下

大家認真咗 個句係曲黎
我都係relate翻佢14歲合法性交個言論黎抽水

如果令你地覺得不快 我道個歉先
不過personally我有啲hurt
真心有啲覺得唔開心 明明之前抽水扮曲都唔會出事

Exactly
利用妹豬既無知同信任 仲要繼續hard sell

信蝦一成 雙目失明 就好似蝦公咁

之前都係就咁碌過冇撳入去睇，琴日突然心血來潮睇下佢讀成點，點知聽到去真係講re-su-may既時候笑到收唔到

我細佬係隔離聽到都話好柒點解唔cut走去

引用蝦乾名句好易曲直難分

大家都係驚蝦乾捉住呢句扮慘博翻身姐

咁其實大家平時改圖都會比佢乘虛而入

啊滴呢d先叫有語言天份

佢對眼同個口好盞鬼

不如你問下佢而加仲proud唔proud啦

係條片見到細佬要打針冇奶飲喊哂嗰十幾秒我都已經好想氹下佢點解我蝦可以頂得順角仔狂喊15分鐘

我都幾PROND OF我老婆啲英文咁好㗎

仲要鐘意飲個個疫苗好鬼q

細佬真係好餓

你係唔係學左你老婆啲英文，所以而家升級晒
prond of =proud of

特登大楷配合返老婆level嘛 prond of
see 我幾細心 你哋仲話我掛住打機！

已經進化到同蝦公唔覺得係喊 識自動mute角仔喊聲

冇計佢哋兩個都勁自我中心，一個諗住打機一個就諗住點樣show Off自己
蝦佳投胎自己揀仆街冇得喊

當奶奶咁飲，好盞鬼
同B唔同命一個肉騰騰一個瘦到條柴咁

正解
當年未有🙂呢個emoji
係幾興用^_^串人

唔好再講了

佳仔食咗中午未

連羊爸都有sponsor真係好搞笑 小熊貓仲乞緊部ps5
點解羊爸個樣mk 但係對住小朋友好溫柔
點解小熊貓個樣正常 但係對住角仔咁冷血 開口講野好似未戒奶

羊羊個人好responsive 唔知兩三年後角仔會點呢
唔希望我地上兩個po堆情境題開口中 成日

佳仔你係咪又食洗潔精糊仔

因為佢根本唔知自己讀錯。
可能係到今日大家搵番出黎，佢先知「哎呀，原來讀錯左架咩？」

所以以為蝦乾好好

佢仲要勁自信讀re-實-may嗰陣係特別大聲
真係柒到喊
唔知full time mon post 嘅蝦姐會唔會轉過頭就del 片呢
睇死佢唔捨得全盛時期嘅view 數, 寧願柒都唔del

個thumbnail r曬頭好應景

multimedia都要做 research所以英文唔好完全係蝦嘅問題
poly不論degree定hd都要讀兩個sem大英
好想知蝦乾係咩grade

喺圖書館瞓着嘅grade
唔係人哋嗰啲三日三夜喺同一個位冇換過衫嗰啲瞓覺grade呀

蝦乾會話： 其實語言天份很好，只係 （下删一萬個藉口）

我蝦只係讚過自己「過目不忘」，所以只係識睇英文
佢冇話過自己識講英文
Re-Su-May

好撚尷
鄧佢尷尬

佢仲要好自信 re實眉返先！
衝出黎柒 仲要youtube有seminars

好想瘋狂車佢十幾巴

一家4口出街條片好sweet
一人湊一個羊爸好幫得手

仲有Sona個老公 以為係少爺仔但都會煮宵夜俾老婆
有比較下林俊明真係廢柴老公嚟

咩啫 係老婆話要女人當自強 咁咪佢自己做囉

扮曲係一回事
直接話佢14歲破左處係一回事
佢句野係咁即係14歲可以合法性交
正常人都唔會咁諗同講
係佢思維獨特啫 下下都諗呢啲

都驚好多人唔知咩事以為係事實啫
又唔係咩出事既 又唔洗唔開心

啱呀～
個post 可以推到咁耐都係因為討論嘅都係有根據嘅事實，而唔係惡意抹黑
例如話佢虐兒，真係有片有真相，真係佢自己話一日四餐奶，六點半入黑房
就算佢啲考古柒野都係出自佢本人真係咁講過
但話佢14歲破處就只係純屬猜測，佢本人並無講過
同埋你都唔洗有hard feeling 呀maid maid
大家都係善意提醒，只係唔想比位蝦乾入，比佢搏到翻身
我地可以繼續考古講番佢真係柒左嘅野
蝦姐今日send 左re-實-may去搵工未

蝦乾遲下好心幫輕下老公，又要租屋又要今日又要養佳仔

今日 工人

英文讀到每個音斬曬件咁...

下下都要駁咀，ban人

Bin c

Netflix係咪無得播魔戒
如果唔係我蝦點會唔識讀elf
最衰都係Netflix 啦

prof ha上堂講之嘛
邊有話自己都有咁做啫～哈哈～好笑

btw～之前好似見過我蝦係用日文介面
唔知有咩update啊，
ig改setting係咪要轉一轉返中文先改呢？

Here is your answer

By Alice Ha

西到呢

邊個妹豬咁傻走去問Prof.Ha 英文

我以後會更小心啲遣詞
確實冇諗到新入po嘅人

上次我有請各位絲打集思廣益思考下蝦姐可以返咩工
無人有conclusion

收銀姐姐唔識聽英文order

好少係度留言...

本身覺得小熊貓個package算係咁 “娘家”係奧運 傳說中既名校出身 返big 4/大貓

唔知係蝦乾搞到佢古古怪怪 定真係自己都on99

睇平時拍片 30歲人都好似無咩所謂 又無咩特別興趣
識啲男仔frd/同事個人都唔係咁空虛
會行下山/gym/鍾意沖下咖啡/品下酒(唔係劈個隻）

但而家見倒佢只係得部PS4(仲有個專屬籃裝野)
生完個仔仲要用打機角色改名
真係CLS

講真佢咁慳
蝦公一個人返工 佢唔買佢啲裝備
就算買得好啲比蝦毛 應該都夠用

我諗起subway啲收銀 反正大家都係this this this

其實5-6萬蚊呢就唔係租屋嘅話
係香港地咁樣養個b都還okay既
不過我勁想問
做銀行係咪可以做到9成5按揭
咁樣我覺得佢兩公婆應該點都上到車

Agonna絲打

唔係呀 段結婚片有講佢地共同興趣係weekend沖去咖啡

我蝦要住市區交通方便 最少兩房 有窗台睇書
仲有個maid maid
真係睇佢地之前儲落幾多錢可以上車
而家情況應該每月近乎清倉

炒左林夏maid都省翻5000蚊仔又唔湊家務又唔做

打錯手殘 係 weekend沖咖啡
話兩個人weekend玩下沖咖啡已經好開心
玩到厭就weekend拎角仔黎玩

真，睇中文書為主好少會揀Kindle (Amazon)
多數都係Readmoo(台灣本土牌子）/ Kobo (日本樂天）

Amazon 係電子繁體中文書出版方面起步慢
而Amazon CN就得簡體 好多電子版中文繁體書都係台灣有先
同埋睇中文繁體書係要直排，得殘體先會用橫排
Amazon繁體書default都係橫排，可能同佢本身英美用戶數量多有關
Amazon 每個國家account 要分開，唔同國家買完書要log out再log in先睇到係煩d (Amazon JP / Amazon US)

一部睇英文另一部睇中文唔係話唔得
但睇死蝦乾都淨係會睇中文，買部kindle 返黎把撚
搵完d翻版轉檔send 去部moonink咪得囉

唔會炒阿maid啦 兩公婆都懶做家事。花幾千蚊請個maid，家務煮飯湊仔一條龍，好抵用 兩公婆又可以有me time

連登許願池～我想睇到新抱嚟同我食團年飯啊 阿門

睇社論要查字典係咩玩法？
我英文差到一個點睇新聞都唔使查字典都明

咁飛左蝦乾抵啲

打機vs餵奶
又有說話畀蝦公聽喇

冷靜

蝦公咁坐好唔療癒仲有之前提過掛係廳嘅衫
說好的對美學有極高要求呢

咪撚生啦嫌三嫌四
蝦公仲即時附和添，一擔擔

停不下來的工作狂的午睡時間

仲要幫手帶阿仔去樓下放風 maid maid真係忙到死

Bin個c先
唔知新抱依家冇魚塘收留佢 觀眾緣又差 怕唔怕呢

其實生完仔會累d殘d我都明
但係點解佢梗係有陣霉嘅感覺發出黎

可以去深水埗街市做收銀賣雞腳
又唔洗點識英文 又可以買平餸 最重要係會有好多南亞人士讚佢靚靚啊

療癒雞腳十蚊五隻
白雪雪 雪左好耐架啦
好！療！癒！呀！

要蝦乾做家務佢會痴線的

真 寧願每個月俾返啲膳養費蝦乾然後自己風流快活打機買高達食靚肉好過不過蝦佳就

冇事冇事，呢度充滿愛

蝦氏家族新名建議：姐（累炸了）

蝦乾係咪無講過角仔中文名？

累炸了、累掛了、累透了

d補語都幾豐富

冇啊，佢叫開光頭仔、阿燦

我覺得同佢屋企佈置有關
成屋唔係靈堂白 發霉粉就醫院藍

好撚慘 人地乳名就叫BB 阿B 細佬
佢乳名就光頭仔 阿燦 Corner

仲叫蝦仔做嘅嘢

原來佢哋會沖咖啡咁文青
不過我估臭蝦都係吹水多，佢同盲公嘅共同興趣唔係board game咩
玩到仔都唔湊

網名叫小小熊貓 Charlie Brown
仲有 我兒 小壞蛋

見到張相淨係覺得頂帽好頂住蝦公條頸

cornerconnor已經夠曬好笑
以蝦姐中文能力你覺得會有咩好名整出黎
有都唔敢話比人知

十成十吹水啦 初學日語就教人心得
識沖咖啡仲唔出片教人咩

都係果句 其實佢地兩個有好多共同興趣
包括 去旅行 玩mario車仔 board game 沖咖啡 打邊爐 打機

除左湊仔

一定會 扮曬品味人生
吹到咖啡豆要自己去市集買

:唔該三粒星級坦桑尼亞咖啡豆
:痴線 深水埗百佳賣十蚊三包咖啡粉炸

買包咖啡豆隨時貴過塊176牛排㗎
唔係大戶人家 邊捨得呀

追完啲圖 佢都幾痴線

中間有野隔住好唔sweet

前幾個留言，有人問蝦乾咁失禮，蝦公點帶佢出去見人？

佢哋大部份時間都可以在家自娛，唔使點樣見人。更何況，小熊貓自從痴咗蝦乾之後，都冇咩social circle，「娘家」唔親，又無聽過蝦乾約埋蝦公d朋友聚會

咖啡豆加水係咪會份量變大？

hello 你終於過黎
無追果邊 條友r到有折未

痴線得黎好多柒野娛樂大家

唔係都唔會狙擊左46個Po
愈狙愈多人啦

條友嬲到中風
咁佢有骨氣過蝦
寧願乞quota都唔要買假嘢

其實可以唔著架，我上網睇過不少資料，建議你可以上網參考下🙂

我蝦面皮厚度世界第一

可以慳啲咖啡豆

其實帶粉紅色帽好奇怪
唔係想扮 lady gaga 呀馬

佢肯定係婚照？頂帽乜事

似癌症病人行埋最後一段路。。。

虐待個仔咪係期同興趣

局部曝光 係咪上天堂了

D人連傢私都走去淘，香港零售係咪就玩完？

隔離post 講緊淘寶傢俬，當然要將臭蝦成屋淘寶傢俬又唔理個仔啲濕疹嘅事跡話畀更多人知啦

Everyday talk to je je la
Teach je je how to make dry bread and noodles la
Er er er ... don’t make fishball look like tissue la
Something like that la ..haha ! HO siu

Easy to do la, don’t ask me English question,don’t know more

蝦姐係點樣影到爆哂光加埋頂帽好似身患不治之症嘅病人同先生影最後一輯相female photographer係構圖同曝光真係走到最前

隔離樓主你好

屌

我睇到呢個po都諗起呀蝦

啲人麵包都淘啦
真係CLS

唔爆曬光點睇落去夢幻啲啊

角仔係咪指佢個頭起角

一來啦
本身我老母改我名做corner conner
原因係我老豆打機有個人物叫conner

D人連傢私都走去淘，香港零售係咪就玩完？

#111 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

地獄已經留咗個位比虐兒人士

你唔好以為自己唔關事丫
地獄留埋位俾你同你老婆可婆長相廝守 日日metine玩狼人殺煎午餐肉食

Metime*

應該唔係粉紅色，係杏啡色（傳統乾濕褸果隻色）佢又p到d相走哂色

啊仔你幫我破地獄咪得 記住燒多啲元寶蠟燭金銀衣紙俾我 我一定會係天堂守護你㗎

又係時裝災難

嘩白色喼......望到真係好治癒
如果寄倉再比人hi花多幾次一定仲治癮啫！

我唔準你咁話蝦姐
蝦姐只係一個平凡的ol 要用咁多錢買一個真celine真係too bad 🙂

點樣守護呀屌你
係屋企都守護唔到我啦
叫我點旨意你

好核突 佢成日著到色魔咁
個袋又貪平買最大size？

個袋扮celine sangle
佢真係有舖癮

唔生你出嚟就可以買到rimowa

貌似老番sangle款

佢個手袋大到可以裝得落依家(唔識大)嘅角仔

屌你依家都冇得去旅行 仲買咩喼啫

蝦乾連resume 都唔識，佢睇BBC社論要查幾多日字典先得

幾時先可以告佢虐兒

點解個袋咁大我屋企人落街市買餸個袋都冇咁大

佢都幾鍾意著大褸加長boots

個袋又大 著到個人好短

臨時壞喼
個喼喺 BIC Camera 買

# 白色喼顏值高✌🏻

都係嗰句啦
玩唔起唔好學人玩名牌
係要搲爛塊面做名牌奴隸
仲要唔係偷偷哋用 係覺得用假嘢冇問題
光明正大

媽咪又著到炒哂車咁 好癲吖
佢點樣喺be做editor架
頂帽唔襯件褸 件褸唔襯條褲 條褲唔襯對boot 對boot唔襯個袋
炒車第一人

佢個喼唔洗斬件 直接放兩四隻角仔都得 好似當年黑奴咁疊住

顏佢老母

袋又大 喼又大到29-30寸
咁去旅行真辛苦抬死蝦公
我去日本帶26寸仲要少lift都幾吃力
佢都係中意對乜都買大啲
好似啲寒酸老母咁覺得抵啲唔輸蝕
但其實咪仲辛苦

我真係唔明拎咁大個袋係做乜鳩 去旅行拎咁多嘢玩死自己
其實上飛機唔使拎咁多野 其實出街唔使拎咁多野

我媽咪藍屍支那婆黎 講蝗語好正常

已經唔敢相信自己對眼
單憑目測Pro Ha P過既相
如何能正確猜到Pro Ha身上衣物的真正顏色

真係淘寶嗰句溫馨提示
基於照片顯示或有色差，實物與原圖或許有所出入

去旅行一係crossbody一係拎個背囊仔多
著衫最緊要夠輕 夠舒服 預左行成日
著到佢咁「隆重」一嚿嚿又重真係玩鳩自己

係呀 同一輯相頂帽都有兩款色 好抵用呀

feel到佢好想做大戶人家
但大戶人家唔會好似返大陸旅行咁扶住個喼加個勝利笑容 如果佢呢張係側身望天單手扶帽另一隻手撐腰嘅話好睇好多 不過佢真性情 毫不掩飾自己寒酸

又顏值又裝逼正正常常講香港常用terms唔得嘅

爆光爆到就嚟盲唔怪得之daddy盲左

大喼冇問題去旅行尤其去日本梗係買到痴咗線
可能我老婆孤寒唔會
不過見佢呢身裝扮真係好笨重

係我問

正正常常拍拖除咗見對方屋企人之外 一定會帶對方見下自己朋友 （不過佢哋唔正常 兩條友on99淨係識食秋葵留係屋企壯陽）
可能蝦公都知條女唔可以帶出街失禮所以特登唔帶 點知條女份「工作」將佢生活點滴任何柒事都放哂上網

你個樣又老 著衫又老土
就算你老公真實年齡老過你
個樣望落都後生過你
好心你就檢討下啦

一係小熊貓做KOL
你去打工吧啦

仲有25分鐘蝦仔就要入黑房唔知今日蝦教授會唔會出post/story

你Daddy係係北海道滑雪個陣
唔租護目鏡而盲架
應該得翻啲感光細胞
所以要開大光燈先知方向

正常人通常落機就會喺機場廁所變身化妝換衫(有溫差)之後就會換返個小袋子靚靚咁樣行出機場
真係唔知佢拎咁大個袋做乜

你個名好正 我可唔可以都做大戶人家

都唔知嗰陣撼親埋隻耳仔
而家聽唔到我啲喊聲
好彩我唔喊lu 好乖～坐得好定～

條褲呀 點解著短boots 唔襯條窄身啲嘅褲
好似啲師奶

塊面黃似肝病病人
加埋佢哋set打扮？陪你走埋最後一段路

我地都係大戶人家嘅一份子一齊啦絲打

唔好買啦 一陣整花左又呻唔療癒
一係又屈cx幫佢整

不過蝦乾係裝備撚 點解唔用rimowa
有款係白色硬膠 白雪雪好療癒

大佬又要扮高
連登照妖鏡！！！！！

時裝災難又來了露體狂，點解佢次次都係露體狂長褸再加長boot再加特大買餸袋
Btw, 佢呢頂帽已經戴咗好多次，今次應該係我第四次見佢帶呢頂帽
很高嘅延展性

唉 我地又唔係大戶人家吖 簡簡單單拖得郁就夠了

去買雞腳食深水埗10蚊5隻可能日本仲平

拎大啲個袋咪抵啲囉 多啲皮喎
著多啲衫咪抵啲囉
啲衫嘅延續性up up up 🆙

歡迎成為蝦家族成員

仲有廿分鐘me就要訓覺
好黑好驚

可能個袋內有一包包秋葵呀雞翼尖呀雞腳做零食

我諗事實冇咁大
因為佢成鬼日P高自己
P到個個袋都大到裝到西瓜咁
不過都一定唔細

都岩 阿爺咁鐘意返支那叫雞食

人間威而剛重振小熊貓男士雄風

點解可以leung 到咁
品味呢樣野蝦姐完全冇

終於有負皮 多謝蝦教授

你老婆啲雞翼尖(含激素)要留翻畀佢啲好姊妹食

最有品味就係住市區奧運 我個名幾有taste呀 陣中產味出哂黎

我都係手袋台好耐 冇乜其他絲打會買咁大個袋 返工袋除外
究竟要咁大個袋出街係做乜

笑L死
蝦姐係咪好嬲 今晚又要出story等我哋唔好討論佢嘅時裝災難

對於你老婆別樹一幟嘅fashion style有咩感想

翻工都少用咁大個袋啦其實
同埋都唔會買咁嘅款
但我媽咪又點會買dior tote咁亂花錢🙂
2萬蚊你比我媽咪吖 多謝你先！

老婆唔好再衝出嚟柒啦好嗎

應該仲有包鴨舌 要搵一搵 個袋太大

通常大袋都係tote款 有分size嘅袋會買最大嘅size的確好少見

俾貴少少用塊皮多啲
人工手織嘅位又多啲
性價比高吖

佢頂不規則闊邊帽好蝦人戴

有夠震撼吧 以為自己係明星，好多人睇佢

蝦公算唔話得，天寒地凍，聽佢支笛任佢擺佈

muji有同款book tote!

D人連傢私都走去淘，香港零售係咪就玩完？

又諗起hagone

叫你老婆多d睇手袋台update下fashion sense啦
佢真係好唔掂

可以提議佢買愛牌chloe新出個tote

語癌無誤

俾你快過我，我後面又係po左呢條link

Sorry絲打
本來想撳正皮但錯手撳咗負皮

我而家見到chloe呢隻字已經好唔開胃 chloe香水都冇再用

唔緊要

原來咁多人po左我又po左好7

chloe真係比呀蝦累！死！了！

Chloe呢個字 有腳臭味

角仔，叫雞嗰個係啊公，食狗屎嗰個先係啊爺

係 唔好屈我老竇please
我老竇係食狗屎老爺不是雞巴

望真d 唔係長boots黎架 係條長褲zip 咗入對短boots到

珍...
我本身好撚想買nile 而家滅左火
多謝媽咪幫我慳錢！

chanel 雙c耳環都滅左火

我就算要拎macbook翻工都寧願用布袋

很震撼 以為佢死得要行埋最後一段路

究竟有幾撚僧佢先會做咁多野

佢講嘢真係好誇張好好笑
又有新蝦式金句 夠震撼吧！

大唔透
成個少爺仔咁
雖然咩都冇所謂，但又咩都唔做，洗個杯都要求佢咁
好難頂

同埋對蝦乾嘅憎恨

係咪呢對淘寶boot

又有啲道理
不過如果26寸p到29寸

錫返林夏maid

我入電腦袋放埋mouse手拎算

有旅行袋hand carry ma 旅行必備
不過你老婆都唔買野既
買埋啲十蚊八蚊叉送大禮唔使好多位

結個婚就要影幾廿輯呢啲造作相
攰唔攰啲

我懶 通常拎一個大gip走天下 飛long haul拎電腦先用handcarry 小gip仔

早排係celine睇細sangle
但都係太深 得返工好用 出街都唔使咁大個
最後買返trio細size 我人短揹大size 好核突
唔係乜都要買大先叫抵
揀最適合自己揹落好睇先最抵

原來呢個post都多絲打用電子書
我就覺得kindle 同mooink 各有各好，初初買第一部kindle係貪可以download好讀啲書，睇睇下覺得唔夠，再買mooink ，而且比錢買書係用黎支持作者同出牌社。真係鍾意睇書唔會介意比呢啲錢

不過蝦乾所謂同時用兩部kindle, 一部中一部英係咩玩法

佢著衫其中一個災難點係極！累！贅！
佢應該係自卑自己身型
（不過佢身型堅差，姿勢又寒背突肚
上身冇肉，下身又闊又扁，55身）
成日大大件鬆身衫左遮右遮
一啲技巧都冇
加上taste 差啲色襯錯哂

一疊哂上身成個大鄉里出城咁

無睇條片 蝦姐好興奮
chinchin係>>

仲未免疫咩你
大個應該玩鬼屋完全唔驚

琴日係台灣電子書group到睇到好讀個網停止連線站長周劍輝先生過左身第一本電子書就係係好讀到下載之後就比錢買英文書睇

咪係

所以話佢連RV鞋都買大
大啲料多啲好抵呀

擺個capsule 都叫沖咖啡嘅

唔可以話（淨係）憎既

佢成個人同人生係柒到好離譜之餘
仲好有娛樂性

佢做乜都可以錯
搞到大家追po都學到唔少野，尤其育嬰同心理

所以先講到咁多個po

返工好悶所以好鍾意留意呢d細節位
對鞋太大其實可以攝鞋墊
如果一個人見到對鞋咁鬆都著返工 行路踢踢下
我會覺得佢個人唔細心+懶
因為無試清楚就買
行路有聲嘈到人
鞋太大都照著返工 應該係唔舒服都著 懶!

蝦姐買大對rv同mcq鞋 真係奇怪的想法啊
不過唔關買鞋事 上面一大堆柒野已經反映蝦姐唔細心又懶閪

sor禁錯制，想正評的，但右手手指公短
唔係你講，我都以為係長boot

(哈)

買大對鞋又核突(太長好似帆船 你生得高除外)
又着得唔舒服 真係好奇怪嘅諗法
不過同我兩份share着啦 我男人腳40號up 夠抵未啊

大家都係整紅棗糕
人哋整晒俾兩邊爸爸媽媽都話好簡單
我哋嘅蝦媳婦就話累透了
又俾人屌打

好撚肉酸呀!!!!
係屋企笑到噴飯

呢d長外套已經好易襯
點解都可以咁柒

我媽咪千金小姐黎 十指不沾陽春水
你叫佢做野係咪想佢累掛了吖？
我平時都係每6個鐘先食7安奶
開奶咁辛苦！你仲要佢整糕 真係強蝦所難

yeah

咁你個樣都唔係好得意 非洲兒童都壯過你 擺你喺度嘈住曬冇曬me time

hi又多個大户人家

我好奇，明明RV幫夏子婷講好說話
點解夏子婷都要介腐皮人地？

進軍娛樂頭版未

Cls我睇咗十秒先發現係p相

蝦家族又有新成員

未啊 佢淨係send咗re-zoom咋

elf係咩事

我本身都以為長boots
原來有人會咁核突著條唔係窄腳褲仲要攝落短boots度

佢最大問題係冇料扮有料，傳遞左好多錯誤資訊比大眾，好似佢d育兒心得，隨時影響BB日後發展
佢都叫半個公眾人物，但一D責任心都冇
所以我地要佢收皮，唔好再害人

我阿媽都唔會咁着

臭蝦個蝦乾式彈跳真係好摟打
全身元素周期表核突淘寶衫都好自high
知唔知個醜字點寫

係勁多有心人keep住上載校正，希望會開返

嘩頂！我一路以為長boot ar
原來窄腳褲zip短靴好災難喎大佬
支那大媽走水貨咁款 返上水吧啦
咁都出得街那來的自信啊

我唔憎佢 純粹覺得好搞笑 班絲打都好幽默

零零舍舍一個慣性腐皮
認真睇唔夠metime時間

臭蝦着呢對核突淘寶假皮boot去旅行搭飛機，唔怪之得會焗到自己對腳臭晒
盲公夜晚喺酒店房見證佢除鞋嘅一刻就真係慘

小熊貓識玩
玩腳

平時無肉食
聞到腳臭當羊肉「蘇」味

褲zip短靴其實無咩問題
問題係佢條褲唔窄
一”注”菜咁

lady haha就有佢份

成撚日都累，乜撚都累，做少少野又累

由角仔未出世開始考古 考古到而家仲未完

戇撚鳩，只有死左先會唔發出聲音
邊撚到有老母咁講野

蝦佳扁頭相更震撼吧

桑拿太太嘅孕婦寫真靚女呢
第一眼仲以為係結婚相嚟

我媽咪又寒酸又冇家教 講野永遠離唔開性 腳臭
點做lady?

屌
我仲叫埋我好朋友一齊買
又唔直又旱
枝嘢仲係屋企封緊塵

掉左佢啦 眼怨呀

題外話 Beth老公終於返嚟香港
一個女人都照顧兩個toddler都咪話唔辛苦
仲要兩個小朋友都精靈活潑

一早要啦 佩服beth冇咩女人頂到

話說我都係聽你地講先睇佢片
早排佢未大肚覺得樣子有少少惡
雖然把聲各樣係冇野
佢有左之後個樣慈祥左順眼左
反而臭蝦生完個樣衰過未生 係衰格個種樣衰

桑拿好靚呀
連攝影團隊都讚佢高貴
條裙好靚好性感
越來越鍾意桑拿

真係好鄧佢開心
呢一年佢一定唔易過

我都係
一開始覺得佢嘅五官好剛硬 唔夠soft
但點知待人處事/談吐舉止都好溫柔 優雅

我覺得sona Beth kiko都比人一種好舒服嘅感覺
唔知關唔關做咗媽媽事

不過臭蝦就除外

蝦乾金句 1

金句2

相反蝦乾張婚照 頹到 唔講以為係郊游照

好多苦主
枝「嘅嘢」我好似掉咗喇

好有娛樂性架，你想像唔到香港會有呢啲人

好似色魔露體狂

唔知佢買呢個袋先定係Sangle 先呢

唔想個仔出聲就咪撚生啦屌
無人話一定要鐘意bb / 小朋友，但係生左就係你既責任囉

生仔要考牌系列

到底小朋友出世係為咗滿足父母期望定係可能發揮潛能做自己呢？

講真啊蝦乾，你細個嬰兒期咪又係要人喂奶半夜大喊，BB係咁㗎啦，BB會喊係因為佢唔識講嘢但想表達。你搞唔掂個B不停喊係因為你廢！

正常回應佢需要（喂奶、換片、安撫）咪唔使搞到成條片背景音樂都係BB喊聲

自己廢、無知、虐兒、寒酸不突止，仲要拍片話畀人聽

通常大陸人去旅行先會着到咁”隆重” 鄉下出城咁
去旅行日日行足十幾粒鐘着對波鞋仲好啦
頂帽又九唔搭八 仲好嘥行李喼位

日本都俾佢影到上水羅湖咁

後面果兩棟樓白到就快消失

最多去郊區先帶帽
佢頂帽想點

又老番？ 嗰時已經出trip搵錢，仲要用老番

絲打你真係好有趣
完全係水貨大媽

其實蝦乾不如send resume 俾淘寶去做淘寶model 啦，可能可以殺出條血路幫補下，成套野可以襯到錯唒

同埋唔襯絲襪 襯條唔夠貼既褲
蝦式襯法

蝦乾咩都要大，除咗角仔嘅身型

我以為長boot+1
呢個打扮 着長boot都核突㗎啦
佢仲要着鬆身黑褲 配黑短boot
個頭仲要加頂荷葉帽
累贅到極致
究竟蝦乾知唔知咩叫less is more㗎
佢愛牌slogan嚟㗎喎

佳仔個頭好大

笑到我蝦公同背景完全融為一體零違和感

完全冇違和感

拎白卡嘅露宿者
拎白卡原因：失明

着到件衫條領都”wear”晒都仲繼續着，重要衫同褲都灰色，再加埋個生意失敗樣，真係好似露宿者

如果阿乾係客服就好笑了

難民明 老婆坐月，老公一齊頹 俾小熊貓啲同事見到顏面何存？明明平時着恤衫西褲返工

Marks & Spencer /Fortnum & Mason都有
Fortnum & Mason 仲要係Tiffany blue 手柄

依Er Lu F 芙

特別鳴謝豬展考古

扮溫柔但暗地都係串人

格西點遮都遮唔到

屌 睇一次笑一次

諗起有條友買手套 點知黎到比左2隻左手
個cs覆佢 你隻手調轉左生

屌蝦式style嘅mean

10 years later

請等等我去資源回收筒拾回你的右手套

我朋友岩岩先

頂大笑左出聲
朱玄絲好搞笑好勁
俾外人見到係屋企咁頹真係顏面何存
尤其是係d下屬見到真係笑到面黃
好心明知拍片都著件好樣少少的衫啦
定係蝦乾先斬後奏拍片冇同𨳒熊貓講
好似有左果條片咁

崩壞得咁緊要

留名去新po

等我新年放假繼續考古先

見到蝦乾對RV鬆到咁 就想像到行路踢踢吓嗰啲噠噠聲同拖踭聲

蝦乾入左去比負皮了

推下post～

因為佢啲taste太差啲睡衣全部好霉

朱玄絲

小熊貓啲同事同老闆究竟會係背後點笑佢

點解影到咁仲出到街
臭蝦係咪覺得呢d係中產階級嘅貼地生活

好似大陸農村呀嬸既著法加埋啲襯色，直頭係哈爾濱種米果啲農民

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

唔知係咪同一個袋

點解放到最大望蝦乾隻腳佢隻腳同鞋尾有勁大條罅

絲打摩擦力好強
咁大個人仲買大一個碼係咩邏輯....

個袋大到夠我去三日兩夜旅行仔 放埋風筒直髮夾都得

踢拖咁樣行路

我冇fashion sense都覺得佢著得柒
漁夫帽同乾濕大褸一齊好明顯就係電視果d變態佬著法
仲要搵拉大gip
勁似做完衰野藏c係大gip 度
好同意樓上絲打咁講
張相個feel勁似支那大媽係羅湖城影相
頂分分鐘支那大媽仲識著衫過佢
真係好。撚。核。突啊蝦乾

蝦乾着衫都幾失敗，上次去英國着「不會腳臭長boots」，俾絲打誤會係黑色長褲

去北海道着黑色短boots，又俾絲打睇錯做長boots

喺香港着條「花樽半截裙」，又以為佢戴圍裙上身

你咁講開 陳同佳都係用個gip運潘曉穎走

我當年買對doc ma著有買大左
屌著到腳痛又唔舒服

痴撚線睇到呢度笑到仆街
你形容得好好笑呀救命

dr ma我啱啱好 不過一開頭着都係貼晒膠布

係中學雞個陣買黎著返學
真係著足三年幾 好抵著
（我當年隔三四個月就著爛皮鞋，家父家母頂我唔順）

真係勁似韓劇果d身患絕症
深情對話完就上天堂果d悲慘結局

有一下以為係廣告碌走咗

不小心手滑了一下負皮

係咪以為叫你捐錢俾露宿者嘅廣告

我嗰對8 holes買咗成十年 而家仲啱着冇穿冇爛

返嚟幾耐？
覺得佢好叻 大戶人家嚟講 知書識禮 第一次做媽媽已經係好老母

真。性價比高

高延續性
又防水

我係著clarks originals 諗起都覺得自己超mk

個陣仲要孭埋geogrey背囊
Mk係mk 但好襟用
個袋都成十年都未爛高延續性

淘寶啲質地係咁上下啦

之前好似聽講過，大碼嘅鞋會著到腳粗，因為行路為左遷就對鞋，會用唔啱嘅腿部肌肉去行

我都係呀
用到而家去日本掃貨都會揹 仲未爛

叫我？
最近蝦姐冇咩點po睡衣 出鏡率跌到0

睇完mingsze條新片 發現佢都買咗gu蝦肉色睡衣

林俊明個樣真係好盲

Push